\begin{enumerate}
\item Placer deux points $A$ et $B$ sur votre cahier.\\

Quelle est la distance entre ces deux points ?
\item Comment pourriez-vous définir la distance entre deux points ?
\end{enumerate}